Dobrý den !
Jmenujú se Adam .
Dneska jsem byl na výstavě vzdelaní v Praze " Gaudeamus " .
Ziskal tam informaci o vysokych školách v České republice .
Naučil jsem se , Jak se přihlasit a jak vypada studium .
Myslím , že teď je ten správný čas , kdy musim rozhodnout , na ktere vysoke škole chci studovat .
Vybral jsem VŠE ( Vysokou Školu Ekonomickou ) v Praze .
Vybral jsem VŠjí protože VŠE je nejlepši ekonomicka škola v Praze .
Bohužel ještě nevim , na ktere fakultě chtel bych studovat .
Myslím že brzy vyberu fakultu .
Aby studovat na vysoké škole potrebuju ... udělat nostrifikace a take zkoušky z hovoru ( Český jazyk ) matematiky a angličtiny ...
Když si vyberu fakultu mezinarodnich vztahů musim eště udelat zkoušku z druheho ciziho jazyku .
